好掛住呂麗瑤呀屌！！！

佢ig fb無曬 唯有搵佢d朋友...點知佢d朋友係d咁既人
蛇鼠一窩

張相企得咁埋驚唔驚metoo

佢屌得你無錯喎

條女都唔係瑤瑤 怕咩

同意

我唔係唔想用真account，我真account比佢d朋友block曬

點解！我好愛呂麗瑤，點解你要咁做！

好掛住屌呂麗瑤呀！！！

玩命

On撚鴆！

下一個畀謠謠#metoo嘅係Ricky

Orz/Onz，邊個先啱

OTZ

WTF?

OGC

ZMC

啊me2到底個block list有幾長

開始驚驚地了

終わり

你會唔會太無聊?